[親 共 condom 抵 撚 死]被指賤賣國民黨產 馬英九遭起訴

被指賤賣國民黨產 馬英九遭起訴 斥蔡英文轉移民望下滑焦點
立場報道2018/7/10 — 16:11

AAA
馬英九、蔡英文
馬英九、蔡英文

台北地檢署今日（10日）起訴台灣前總統馬英九等3人，涉嫌賤賣國民黨黨產，導致國民黨遭受數十億新台幣捐失。台北地檢署建議法院對馬英九等人從重量刑，馬英九辦公室批評，蔡英文政府試圖以起訴轉移執政欠佳的焦點。

案情指，台北地檢署完成調查，時任國民黨主席馬英九在案中賤賣黨產，包括國民黨旗下中影、中廣和中視，及國民黨舊中央黨部大樓，令國民黨遭受72.9億新台幣損失，涉嫌觸犯證券交易法之非常規交易、特別背信罪、刑法背信等罪。

台灣傳媒指，台北檢察院曾兩次傳召馬英九出庭，但馬英九一直保持緘默。不過，北檢掌握到關鍵錄音檔案，包括2011年5月16日中央投資公司前總經理汪海清向時任國民黨副秘書長林德瑞表示：「三中案的瑕疵，最高機密我不能講啦，馬主席很清楚，馬主席簽過字、開過會、下過指示」、「那我就跟您報告，三中案示有瑕疵的，順藤摸瓜摸上去，馬主席就有事」。

廣告

馬英九辦公室在中午發布新聞稿回應，發言人徐巧芯表示，對於北檢起訴一事「不意外」，認為有關舉動是蔡英文政府在民調聲望直落時，試圖利用起訴馬英九來轉移執政不佳的焦點。

除本案外，馬英九早前亦因洩密案被起訴，被法院判囚4個月，可以12萬新台幣代替監禁，案件目前處於上訴階段。

廣告

又係你條大中華五毛

點解係政府查既 當貪污咁？

會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

唔告得架?

蔡英文一上任就台日友好 全力抗共
當初中國人話擺去台灣 結果吸晒韓國同日本人去

依家就同馬英九清算 但點解民望重係咁

咁客觀經濟環境又真係冇變到嘅.

佢任內經濟差
然後全世界都有普遍問題 台灣一樣冇例外
高地價 人工中位數低 升幅低
人口老化 年青人外流 佢地係情願去大陸搵錢
自然勞動力不足
傳統上依然係藍綠對持 合作唔到
外交上親日美 但外交國家保持下降緊
佢本身重要係代表淺綠陣營 南部深綠唔鍾意佢
然後對家藍營支持者唔少 再差都佔人口三成
佢做咩都反對啦

你講你?

會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

唔使勞煩中國人蔣介石(翻生)

你係啫我唔係
自己柒咗就轉移視線

蔡英文就代表好？ 連登最多支持佢立場
幾時連政績都支持埋？
我就屌開五毛

我好撚驚 電腦會大爆炸？

撐共匪者以及其非法政權者必遭天打雷劈死無全屍！

係都你先

條友親中唔使理

唔同種族
你所謂中原漢族
我地係百越族

源自.

古英語源自日耳曼語添, 英國人係咪德國人?

睇到蔣介石呢條友愈來愈古怪

賣國賊

人地中國人嚟
同我哋香港人確係唔同

會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

幾時到連戰

你咪共匪囉中國人

唔講唔記得佢

滲透做謠，某國專長，而且大把上代弱智廢老

美國同一個情況

所以先打孔子學院

唔玩政治鬥爭點上到位呀中國人蔣介石(翻生)?

sor
我冇興趣同親中人士傾偈

會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

有冇人到底知道三中案係講緊乜嘢

一、民進黨扁政府立法要求黨政軍退出媒體。

二、國民黨為符合法例要求出售中視、中廣、中影。

三、民進黨極力阻止各界財團收購國民黨黨產，辜家二少爺為咗買國民黨黨產被吳淑珍叫入總統府鬧到喊。

四、國民黨為滿足廣電法要求不得不割價求售。

五、去到2018年，北檢指控國民黨時任主席馬英九令國民黨蒙受金錢損失，而國民黨自己都未出聲；北檢起訴書內文更加話「三中」係「未來應該依法歸還國家嘅準國家資產」，但《黨產條例》係2016年先通過，馬英九點樣今日犯了明日的法？

進口咗邊啲? 超咗幾多標?

台灣獨立有咩問題? 台灣而家都係個獨立國家啦.

進口咗邊啲? 超咗幾多標? 我要你答食物種類呀, 化驗報告結果呀.

如果要迫我用淘寶
我會淘個vibrator送畀你老母
啲閪水流到漏電電鳩死你老母
五毛民國復興

中華民國邊條法律定咗法理首都, 答到未唧? 唔係法律訂落嘅, 叫咩法理首都?

問你邊啲有問題, 你又答唔到, 但係就一口咬定有問題.

鬧人唔緊要, 要攞證據出嚟, 唔係同9up有咩分別?

敬告藍營支持者：

如果國民黨想做民主政黨
就唔該忘記中國
唔想忘記中國既，就只有做恐怖分子呢一條路走

民主同中國，只可二選一

抗戰老兵剩番幾多個? 退役軍人應該點照顧先係合理? 應該點表率先係合理?

國民黨認貪污第二，共產黨都未必夠膽認第一。

蔡英文係咪民望差拎馬英九祭𣄃都好，馬英九肯定唔會無做過囉

講咗咁多次都係依然故我.

台灣啲電視新聞從業員水平咁底, 唔該你唔好拎啲電視片段嚟做creditable source. 有冇文字報導呀? 有冇報告呀?

藍營=親共

下, 答唔到問題, 發爛炸都冇用架.

事實就係中華民國又好, 台灣又好, 係冇法律上嘅首都依回事.

台灣唔係一個國家咩 關獨立咩事

睇2020柯P上台啦

我問你剩番幾多個又答唔到.

問你應該點對佢地先係合理你又答唔到.

剩係識得問問問.

你唔定個標準出嚟, 唔去劃條界, 點去話人做嘢做得唔夠? 冇合格分數, 點去話人唔合格?

你咁講, 捧到啲老兵上天, 咁唔俾個總統佢地做, 你都唔收貨喎.

你依種冇標準鳩鬧, 只係毫無道理嘅攻擊, 係咪別有用心就唔知了.

台灣梗係唔係一島國家啦, 仲有金馬澎架嘛.

走去話中華民國疆土包括大陸區, 同走去話北韓國土包埋三八線以南, 一樣咁脫離現實.

好大既官威啊
語氣懶係高高在上屌人 打字打多幾隻就有道理

WFC

無料到就只識作人身攻擊

Rule唔係我set，而係現實
現實係支那大陸的確係無民主政黨既區間
國民黨返去做到恐怖分子已經好好啦

其實仲有一條路，叫「三民主義統一中國」，以民主政治與傳統文化反攻大陸。

呢個唔係我講㗎，係達賴喇嘛最近講嘅。

可惜今日KMT就係缺乏呢種「藍統」。

要大陸呢個位比國民黨先得，問題係無
另一點係藍統衰退，本身就代表左國民黨舊時果條路再行唔通

講事實都屌
你隻濕鳩五毛

睇近日貿易戰中大陸人嘅反應，其實只要再撐一陣，中共就會全面鬆動。

而藍統倒唔係行唔通，只係台灣人太短視，綠營被對國民黨嘅仇恨蒙蔽，藍營就對自己無信心、一心捨難取易（變成藍皮綠骨／紅骨）。

我自己有緣同林泉忠教授見過一面、講過幾句，基本上大家觀點都相近，只係識嘢嘅人點諗同一般人點諗係兩回事⋯⋯

現實既藍統同你同林教授所想像中係兩樣野黎

現實既藍統如果成功會係一個半列寧式，全極權既政權
其實同共產黨差唔多，只係無共產黨咁惡
你想果種係北洋政府果班
問題係咁代表中國要分裂成10幾個國家
你問下今日既支那人，民主自由同統一，要邊樣？

林教授我唔認識佢，但由佢既文章睇
佢如果係支持聯邦式，佢應該要明白一點
所有聯邦制，邦聯制都好，有個前提要果個地方有自治能力
今日支那既地方勢力基本上都洗得7788
想用民主政治反攻，要支那大陸有呢個受體先得
問題係無，台灣貿貿然再搞藍統，只會好似當年國民黨失大陸咁，再衰多次

咁先做既就唔係講咩 民主政治反攻大陸，而係要先提倡地方自治，甚至係獨立
你要中國大陸每個地方都有獨立自保既意識
民主政治反攻大陸先會可行